想做Product Manager, 有咩門路

要學coding? 咩language?

要考scrum master?

要自己整個product 畀人用，當 portfolio?

PM= 跟單。

Send cv

儲經驗

睇你第一句就知可以收一收皮先

揼code就唔會係product manager，如果你話寫code再lead住條team，係senior engineer/tech lead多過product manager。唔好畀product manager個名呃咗，佢同team manager/people manager差好遠。product manager係冇權管人嘅，簡單啲嚟講通常engineer係唔會report to product manager

香港好少位，通常係project manager,雖然都係叫pm